{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26453",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 호텔주노"
    },
    "text": "ジュノホテルは富平に位置しており、計39室の客室を保有しています。近くには仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。バトルグラウンド専用客室には、最新のシステムと高仕様のゲーミング機器が備えられています。各客室には空気清浄機が設置されており、仕様は客室タイプによって異なる場合があります。有料ゲームをご利用の場合は、個人ライセンスをご購入いただく必要があり、違法プログラムやサーバーのインストールは禁止されています。コロナ予防および消毒のための措置を取っており、客室内にはネットフリックスが設置されています。ECO客室は禁煙室であるため、喫煙はできません。客室変更はホテルの都合によりできない場合があります。駐車場は狭いので、予約は一部屋につき車両1台のみ駐車可能です。チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、予約前にご確認ください。未成年者は入室制限を受ける場合があり、ご予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。客室情報は随時変更される場合があり、お客様はホテルの清潔状態とサービスに対して多くの満足を表現するレビューを残しています。ただし、一部のレビューでは、清掃状態とコンピュータの速度、ネットフリックスの利用に対する不便さが言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュノホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジュノホテルは富平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュノホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ジュノホテルは計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "近くには仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅があります。"
        },
        {
            "question": "ジュノホテルではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ジュノホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド専用客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "バトルグラウンド専用客室には、最新のシステムと高仕様のゲーミング機器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "各客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "各客室には空気清浄機が設置されており、仕様は客室タイプによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームを利用する場合、何が必要ですか？",
            "answer": "有料ゲームを利用する場合は、個人ライセンスをご購入いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "コロナ予防および消毒のためにどのような措置が取られていますか？",
            "answer": "コロナ予防および消毒のための措置が取られており、客室内にはネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ECO客室では喫煙できますか？",
            "answer": "ECO客室は禁煙室であるため、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の変更は可能ですか？",
            "answer": "客室変更はホテルの都合によりできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は狭いので、予約は一部屋につき車両1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限を受ける場合がありますか？",
            "answer": "未成年者は入室制限を受ける場合があり、ご予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は随時変更される場合があり、お客様はホテルの清潔状態とサービスに対して多くの満足を表現するレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "一部のレビューではどのようなことが言及されていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、清掃状態とコンピュータの速度、ネットフリックスの利用に対する不便さが言及されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 649
    }
}